再講多次 文宣係要主動出擊

P牌每一日post， 講最重點。今日同個自稱中立同被迫搭巴士既阿叔傾完，有感而發。

咪再分乜鬼勇武和理非，和平或武力手段都可以重擊政權。共產黨個江山一半都係靠支筆打番黎既。

問題點解和理非活動文宣好似成效唔大？解爆鐵遊擊呢d戰術比個政府更大壓力？

表面上可能係硬件破壞達到既短期利益。但硬件上，有錢就可以好快搞掂，最多搵人OT。實際上，政府既壓力就係佢要點樣處理一個核彈問題 一 管治不力。點解政府唔可以止暴制亂，點解星期六日會無鐵搭？呢一樣野比到政府好多壓力，因為管治無能呢一樣野就會connect 到大部分注重自己利益既香港人。

當然，政府唔會想太被動，佢出盡奶力清場，推嚴刑峻法，就係想轉移視線，等人覺得佢控制到場面。加上網絡水軍，官媒每日將焦點轉移，模糊視線，要做到既效果就係我地每一日最不停拆彈。佢地成功了。

每日我地花最多時間唔係諗點進攻，點比更多壓力府，而係不斷比對家帶住走（討論TVB 三線女星，JP Morgan 大陸男 被打），時間就花係拆彈上。彈係要拆，但係唔使花太多時間。有原因就寫明前因後理就算。無得解既就低調。我地回應一個問題，就會有十個問題，拆得幾多？當我地一直被動，就等於對家有無數可能反擊我地，如機場大陸記者事件。本身係大陸公安搞事，一下子重點就變左打記者。之後我地用左幾多時間去拆？佢地只係搵一個二打六，扮一扮野，零成本呀！當時有巴打提出過可能會有公安搞事，如果當時我地大大力文宣主動攻擊，話已知將會有公安搞事，加上政府同警察刻意縱容，場面會有混亂，可能會有突發事件發生。事後拆彈更有利。

對於fake news 大法，大家可以搵番巴打有寫文，一律低調處理。呢度唔多講。

主動攻擊就係最好既盾。文宣方面都係。眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？

當人開始諗，政府止唔到暴，點解唔答應下訴求？再會問，訴求太過份？睇過先，唔係呀。再會諗，都幾合理，原來係政府問題。呢個係阿叔同我傾完既反應。

所以我相信一係比政府縮埋係長盾後面，我地一日都要隔住班黑警。武力我地試左好多次，都唔夠黎。我地係咪應該要：

文宣主動出擊，突出政府管治不力，更令人明白背後原因？
文宣主動出擊，活動前消毒，令拆彈更易？
文宣主動出擊，包裝一切行為，係咪會更令人受落？

注：大家可以睇睇老毛為左土地革命消讀寫既文宣
《湖南農民運動考察報告》是毛澤東對20世紀20年代中國湖南省農民運動進行分析的重要著作，首次發表於1927年3月的《戰士》周刊第三十期。

We are temporarily using live channel直播台as english channel

如果你想有人整文宣 不如你打埋標題+內文 方便文宣組出圖呀 咁樣會快好多

港共可以贏原因：將核彈化做微塵，骨頭裡挑雞蛋。

Twitter需要人
有巴打好好心機整理咗70條鬼佬Tweet
條條都超過幾百Share
唔係唔幫拖呀嘛？

英文文宣：點解香港人叫MTR做黨鐵

唔好意思借個位
聽日十月八 全民三罷 全港繼續死城
有冇人跟！！有既急需文宣！！！ 感激不盡

Assassin's Creed 3 HK篇《香港人：反抗》

認同
文宣要主動攻擊
可參考我寫嘅呢個方向～
【文宣戰線】我揾到文宣嘅最後一塊拼圖啦

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

push

up

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

推

平日大家出街食飯，都可以um um tsum tsum同frd傾下政府/林鄭搞屎棍，同市民鬥氮，搞亂哂香港冇車搭；黑警亂咁打人捉人好驚，有個fd落街打波/搭車感冒戴口罩就畀人拉左；何君堯食黑社會夾棍搞到變左中聯聯轉左用福建幫之類，都係宣傳黎。

唔知點解師奶同阿叔梗係覺得道聽途說可信D

要主要製造輿論 由日常生活開始

tui

Pish

到時就係藍絲不斷問 點解政府咁無能
開始懷疑人生 懷疑係邊個整到香港咁亂係 就係popo 搞屎棍

當年老毛就係用呢招打地主

做咩咁多人做非法野都無人拉 佢地點做野